LoveLive！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流（2）9th Anniversary Fest

大西亜玖璃 暗示喊緊既粉紅色連豬
相良茉優 舉旗暗示國師旗手 香港獨立建國
前田佳織里 開遮暗示雨革傘陣 唱到一半換衫暗示放學換衫扮街坊
久保田未夢 雷射槍
村上奈津実 手拖手暗示人鍊活動
鬼頭明里 先放TG再暗示黎明行動屋企張床要人
楠木ともり 暴徒放火
指出毬亜 帶埋loli出黎跳舞暗示前線好多手足仲好細個已經企出黎😭
田中ちえ美 蒙面法
諗到再講
真係好黃跟好貼
連個名叫火火都知係向前線火魔法師致敬

大西,灯

沒人

留名 love u my friends

鬼頭明里

大XXXX首夢への一歩真係好好聽(BD)

上原歩夢 // 大西亜玖璃
Twitter:

中須かすみ // 相良茉優
Twitter:

桜坂しずく // 前田佳織里
Twitter:

朝香果林 // 久保田未夢
Twitter:
Blog:

宮下愛 // 村上奈津実
Twitter:

近江彼方 // 鬼頭明里
Twitter:
Staff Twitter:
Instagram:
Website:

優木せつ菜 // 楠木ともり
Twitter:
Youtube:

エマ・ヴェルデ Emma Verde // 指出毬亜
Twitter:

天王寺璃奈 // 田中ちえ美

Twitter:
Blog:

手足好波

上原歩夢 // 大西亜玖璃
Twitter:

中須かすみ // 相良茉優
Twitter:

桜坂しずく // 前田佳織里
Twitter:

朝香果林 // 久保田未夢
Twitter:
Blog:

宮下愛 // 村上奈津実
Twitter:

近江彼方 // 鬼頭明里
Twitter:
Staff Twitter:
Instagram:
Website:

優木せつ菜 // 楠木ともり
Twitter:
Youtube:

エマ・ヴェルデ Emma Verde // 指出毬亜
Twitter:

天王寺璃奈 // 田中ちえ美
Twitter:
Blog:

客氣
我執咗啲 如果你要pin就pin #9

done

本身諗住放多啲ちゅんるん嘅相 (好似偏心得滯)

邊個得閑整咪邊個加相

睇番大家15號準備睇牙夢點串隔離個個

執未

田中左右做人難

牙夢-radio組
Leader- fami通組

But新年生放送得三丁友

求leader多d

加場了 未買到嘅留意

虹團如果冇solo唱就極速收工

點解冇著名MAYU FACEBOOK群組LINK

唱小隊歌 la diu

點都好過得果兩首唱，最期待都係快d公佈2nd live

覺唔覺香港沒人推MAYU

Mayu 係未有fb page

一個小編入左隔離病房 一個比狗咬左...

下次放啲私服嘅

下

牙夢咁勁架咩.......

ちゅんるん≧ともりる>牙夢>鬼鬼>others.....

我投阿灯一票 ちゅんるん.......有冇例證！！

卡通片俾花田 or 岡大媽打骰 ho ng ho?

求其啦
見到D畫風其實都麻麻地

今日も また飛び交う話の中

今集radio講完點撚指出又示愛

應該下星期生放公佈新radio主持

有冇人派
小妹排1

同エマ一樣欣賞佢同阿灯都收收埋埋唔show出黎

起碼唔會專登
雖然first live件新衫都好明顯

田中人出黎

冇

其實我真係由頭都唔話大西差既，不過真係講唔出佢有乜好，有冇咩演出係打動到亦都冇，佢依家最高評價就係佢唔洗出聲果陣

屌你老母係咪撩交打呀弱智仔

不過我都唔識點反駁

對，我和大西亜玖璃要結婚了
大家應該都知道我和對方已經交往很久了，這幾個月終於和對方、對方家人、以及事務所那邊談過這件事了
最後討論的結果是：今年以內會完成結婚以及相關手續，至於事務所那邊則是決定在年底才正式宣布
目前可以跟各位說的就是這樣了
謝謝大家的支持與鼓勵，我們會幸福的

book左7點九龍灣體育館

ok
聽晚?

用左牙夢個名book
你早到既拎場先

唔啦
唔得閑

笠水狗

同個推一樣質素

笠水係我個人既事
同大西無關

We must protect Agupon

垃圾

未買嘅可以慢慢 有排都未爆

阿鬼！

排1

講夠?

唔記得換ac=.=

REPORT左分身狗

好撚洗腦

唔講咁多

鬼鬼係手足，請珍惜

好黃

7日個張最高質

7日個張冇咗中間應該就會最高質

我步夢

可唔可以咪撚咁低質

好撚賤

牙腩

我想問 牙夢唱live係咪好易失準

你死啦

問下啫

上個PO D牙夢人話牙夢唱歌好撚難聽
我試過唔識死反駁話幾好聽
好彩家下執返條命

<3

牙夢唱歌係咁
大家都係聽感情唔係聽技巧

我聽大西唱歌聽佢D傳染力
見佢喊我都聽到喊

佢個d係楊千樺式唱唔到隊支咪比人咋

支持大西不需要理由

垃圾po 唔好回

收皮啦奶共狗今日敬左禮未

有生之年可唔可以見一次虹團九個去老鼠公園，個個新年radio得個講字，阿鬼之前又輕鬆去

港女又搞搞陣？

笑撚死

留名等睇繆思林忍痛睇live

笑撚死
On99

同我去

去到扮fd 咁辛苦

小妹大把真心Fd
要扮？

真唔真啊？

開盤leader又會唱唱下無啦啦喊
仲要早過晒d前輩喊

我開盤聽日太陽如常升起呀

唔係開盤喊唔喊，係估佢喊幾多次

我愛大西

真

應該會射波

小妹哭了

Leader

屋企張床要人

等匪站翻譯

好想比大西開我刀
幫我打針

大西

我不做人啦

好撚正呀大西AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

牙夢點同leader鬥

我正式宣佈今日大西贏哂

leader(leader)

喊左

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

宣佈主權

大西人就係咁既質素

阿灯幾耐冇做過每月生放

假民主

其他唔想講了
我剩係想講今次係一場公平公正既選舉

等陣CAP返leader d gif出黎先

要求驗票

AWSL

啊 我死了

連阿灯都認輸了強調自己2019MVP

點打
今鋪真係頭哂寒

feel到似暗示fes唱組合歌

我死了

個個飛哂

Leader 屈曬

冷清

冇飛

想問下由虹團先開始追返LoveLive會唔會好奇怪

Pepe the frog

唔會
以前個d唔洗睇都得
過去式黎

我只追虹團

想抽虹團kitkat

leader好大進步

最尾都係喊左

聽日到Ace阿灯表演

中間以為自己係睇水團live,雖然都預左

你不是一個人

前輩比官方腰斬，水水就來過氣，得火火可以追

聽日灯B出場 要發癲

佢同矮仔暫時最打得

虹團冇後顧之憂地劣了

水狗過主啦

世上沒有無緣無故的愛

leader（公認）

過主啦屌 On99

我係火火人呀屌

一諗到過埋聽日又唔知幾時先睇到火火
就想喊了

公佈2nd未

今日終於似返個leader

leader又赢

尋日終於唔洗反leader希望今日繼續爭氣

公認leader 點左名

leader今日可以花生,斷估evergreen可以出黎拍下手

我覺得似出黎LOVE kasumin做dancer多d

かすかす～～～

Leader點可以屈服做國民

事實係1st個陣kasumin屌打

今日leader戰略性避曬麻油同阿灯，輕鬆

但避唔到田中
同埋班cam man肯定係撐牙夢
D鏡頭全場最認真

今日無大西
小妹都唔想做人了

今日係冇鬼頭喎

無大西solo

哦~

有牙楠一個就夠吧

營運咪玩野，虹團岩岩先起

做咩

最尾公佈ll系列有新project

僕のともりる！！！
ああああああああああああああああああああ

速報唔速
虹ヶ咲未起就收皮
真係好嘢

認真呢

虹虹都未紅又開新團

Awsl

30號希望唔會退出呢個post

不行了

希望唔係強顏歡笑

鬼鬼 is mine

屌你老母？

我們的鬼鬼

希望係男團或者水水送終大計

今日大西係kasumin後面做妹仔做得幾好睇

我無記錯嘅話水團出左無幾耐個陣都係話有新計畫

而個計畫就係虹團

今日なっちゃん同阿灯幫虹團爭番啖氣唱果陣有主場feel

其實前田都好爭氣
係首歌帶唔起個場
我楠就直頭震撼教育了

又有氣球笑左

問題係虹團衰D講句叫俾官方虚度光陰左一段時間

大口奈津美唱到好似好辛苦，連我都覺得好辛苦

好撚柒煩條友 BLK柒算了

其實虹個time frame係遲左成年
因為隻垃圾驚遲左成年
個陣水都叫完左1期公佈埋有二期run順
先開始放班妹妹仔出黎見下人
依家火係未run順隨時1期柒左就死全家
呢d時候加人咪即係嚇鳩班fans
雖然話就話都預左係新團

見佢唱到喊喊地咁

其實另外有諗過選擇得係雜誌正式公佈未必係d咩大事，可能最尾只係自己嚇自己

第4團要來了

LL同LLSS都係雜誌發表
虹ヶ咲唔係

留名睇火火屌打新團

角色歌幾吸引
可能要入坑了

等乜
小妹誠意推介

其實番得落本書到講都預左
個project本身就係書起家
但我唔鐘意同一條橋run第3次先咁唔想係新團
水強姦左個回憶一次
仲想強姦多次既點睇

『ラブライブ！ School idol project』不嬲都係sunrise×舊Lantis×電撃G's嘅企劃
一開始已經講咗
電撃可能想攞返主導

其實要講既話木皿陽平走左之後都唔係LL既味道啦

陰公

大西AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

想知牙king高前田幾個頭

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

戲精
呂慧儀
騰麗名
舞台少女

這是正式錄用的藝人嗎？

睇返數字
ちゅんるん最高
牙夢比我想像中矮
leader比我想像中高

LEADER最正

小妹唔想做人啦
聽朝起身無火火睇

IFC天台等
++？

聽日去台場跳

就算出新團係組合都唔會引到我，就係因為鐘意虹團個模式先入左坑

只能夠講複製既奇蹟唔值錢
要睇天選之人黃袍加身我點解仲要睇LL
罐頭式營運三次元idol個班run左咁多年實好睇d

所以如果官方都信唔過/放棄虹團，我都唔會奉陪垃圾營運

真
老女人 水團 火火既分別係
老女人同火火都係一路做一路行 好多曲折
水水就個feel一早規劃好哂 只係一條直路

白手興家
富二代
出面生既野仔

其實真係出新團反而可能仲好，有個對抗對象，分分鐘班撚樣都係想咁

On99

本身solo活動咪已經大家競爭緊

其實最正路應該係大搞聖雪個邊
去開套野比鋪虹既對手既
假設虹有二期要出LL大會點都要有d野打下
新會長都準備換衫落場打架啦

大搞雪團嘅話me要all in了

leader leader (leader)個妹仔

LL個project最核心就係一句「同大家一齊實現既故事」
你係感受到當年點同班老女人一齊創造左個奇蹟出黎
咁難得火火搵番個project初心

我都係呢排先諗得通
一中火火伏果時就覺得好親切咁 但又講唔出係乜
上面係我呢幾個月諗左好耐既結論

點頂

pdp都多波折？請問個波折係邊到？又大牌聲優又iris出身，唔掛ll個名都大把人睇啦

唔係反虹但事實係虹團條路仲順過水

未聽過紅日? 係人都命運曲折離奇架啦

2017出哂聲優攪場1st live都要去到2019
中間D時間去哂攪咩小隊節目 玩game果D
連動畫化都係根本一開頭就完全無計畫
係佢地自己爭取返黎？ 咁樣夠唔夠？
同埋iris出身又代表乜？
BTW唔岩聽既都唔關我事 我只係話呢個係自己既結論

牙夢

邪教現場

ああああああああああああああああああああ

中曬我心聲

又逼害なっちゃん

步夢ching第一次講人話 感動了

1st碟之後出下隻都已經差唔多成年後既事
唔知仲以為火火係唔唱歌全職打機

雖然中間節目打機果D都幾好笑幾好睇

岩岩小妹係到單機唱左Love U My Friend

Abemtv果幾集決定戰我其實幾鐘意睇但而定睇番成件事都奇奇怪怪，好似有資源但唔知點洗好咁

牙夢派糧！！汪

唔係話咩 但中間D時間個Feel好頹咁
唔係本身跟開既唔知以為隊野執左咁
D大宣傳果D又唔見有乜

你唔好講到老女人個種奇蹟奮鬥咁廉價OK? 當年老女人得依個PROJECT未紅個陣又無其他JOB,有D要去配HGAME 有D飯都無錢開 有D去做工廠妹
你而家所謂虹團 就算無LL招牌 有D已經SOLO出道 有D已經係紅左聲優 有D係電視節目主持 我睇唔出有幾波折 佢地就算無LL都可以搵倒食 唔好抵毀老女人OK?

Ok

衝緊 汪汪

一開團成班做生放送講句野都lag野 得幾似條友個正常人
跟住中間有一大段時間係做d完全冇人care嘅野
打機 玩遊戲 去台場玩vr 做D完全冇人睇嘅生放送
你去in lovelive企劃你會expect自己係做呢d野？
邊個唔想上大台唱歌跳舞？
事實上虹團係中間果段時間真係完全搞唔起

大牌聲優？點解你會識佢地個名？係因為佢地真係自己熬出黎
前田配後街女孩你會睇到佢比瀑布淋果條片，好多人都話佢好慘
豬撚唔配天使你會識佢係邊個？如果佢冇用白咲花嘅身份唱歌，你只會當佢係一個個樣麻麻地又怕怕醜醜嘅人囉
鬼頭窮到屋企冇錢比佢讀書，自己去拉麵鋪打工，唔知頂左幾多年先可以係呢個fille度發光，想問關LL個名咩事？你出去問下識邊撚個識近江彼方？
田中配sakura quest你識唔識呢個人？係中間果兩年你有聽過佢個名？
久保田你知唔知幾多ＩＲＩＳ推唔鐘意佢做LL呢個身份？因為佢地好多人都比較鐘意PURIPARA果一TYPE嘅演出，又或者因為本身唔鐘意LL先會去睇正式idol果邊，呢d壓力你估佢洗唔洗受？1st live撞左purichan佢身為主角去唔到佢唔洗受千夫所指？
mayu同大西以前慘到比公司厄去影水着比幾多人屌到仆街你又記唔記得？

我鐘意虹係因為呢２年半我地係一齊行過黎
我自佢地第一次柒到仆街嘅生放送就一直陪住佢地行
所以我1st live聽到佢地講投票果段我真係喊到痴撚線
因為我唔知道個投票係佢地心目中係咁重
我內疚自己一路都係事但鳩投下 跟住你同我講 已經係最後一次了

我覺得 你可以唔鐘意虹團 咁冇問題
但唔好屈到佢地幾好順利咁 中間果段有幾辛苦我每一日都親眼睇住

sor睇完fes有d激動

咁虹團本身都係為all stars而生既，所以上咁多遊戲平台做咁多節目做預熱，但坦白我都係睇呢d節目先入坑

所以如果你而家出新團就擺明當虹團係空窗期既消費品咁lo

激動到

小薯想問下點解叫豬撚

一句講哂 虹團所謂波折 係老女人所面對既波折面前真係九牛一毛

因為真係叫豬撚

咩話 火火變condom？

唔知

原來係ちゅんるん

最尾聽阿鬼同阿灯講投票果part真係喊到仆街，但而家轉左投情景，雖然話係防壟斷......

But今日呢個post d虹團members 上曬身

豬撚ああああああああああああああああ
Awsl

廣東話諧音

而家邊撚個話虹辛苦過佢地
我推左muse8年我都好難唔知
就連三森呢d可以話天之驕子嘅人佢係武道館都講到喊
佢多謝海未比左個機會佢係咁大嘅舞台唱歌 而唱歌係佢呢一世人最珍視嘅野
更加唔好話EMI KSSN果D 我諗大家都明
但冇初代咁辛苦同一帆風順呢個詞好似有點距離吧

唔係我講 係上面某幾位講虹團比番佢地好似MUSE一樣好痛苦好難捱好多波折既感覺
但事實係 兩邊所謂波折唔係同一種程度既野黎 唔好下下搵老女人博朦

まゆち=麻油雞

咁要鬥慘水水輸撚硬啦，好多到係本身事務所重點培訓送去選ll 2代，入左團之後有amuse 打點藝人事務d job live fan meet 排到爆哂唔駛去做pt. 其實你地鐘鬥慘去睇地下idol / 參加下香港d 示威活動啦，香港人到好撚慘其實，星期日唔好對住部電腦出黎行下啦

唔得？
痴撚線？我推我搵返自己當年去推佢地既feel講出黎分享下都唔撚比？
洗唔洗入紙申請？
對我黎講老女人既存在係點都唔會改變到 我敢講無老女人無家下既我 我直頭覺得係老女人改變埋我人生添呀屌你老母
你邊撚個呀 要你批先講得呀？ 戇撚鳩

我去到日本讀書個期仲個個星期參加東京既遊行集會
定要苦行抗爭乜撚都鬥慘？ 唔夠慘唔比上網？
9唔撚搭8

成日講人地營運消費老女人, 根本就係你班友仔講乜都鐘意拎老女人黎講,
好好地話虹團前期辛苦,而家開始努力有生機唔得既, 係都要拎埋老女人, 話咩見倒老女人既影子, 好似老女人咁辛苦曲折, 你地係追虹團 定係係虹團身上搵老女人既影子? 如果係後者,虹團真係多謝有你地依班FANS

小妹都係潛水算

咁其實就算真係因為有少少初代嘅影子而去睇咁錯左係邊?

我星期六日做咩洗唔洗寫篇論文REPORT你聽呀

呢度係虹團愛好者post

叫開茉優親

叫開天天頂

事但啦 不嬲LL三團都鐘意打交架啦
咁多年重未慣咩

拉拉啲老害鳩到笑左出來

我由虹團先開始追前兩隊得個識字

所以虹團掛唔掛ll牌頭都唔太影響我

大西=leader

牙蝻Day1 Mc講得好岩

老實講 呢虹團真係因為佢地自己用個人身份做左成果出黎先令到你會留意果D人 我自己覺得
當然點都關LL個名事架 但其實抽象D講你可以想似1st live現場係聚集左 鬼滅fans, 天使fans, iris fans, ggo撚, sao人........你應該明我意思

就係因為虹團夠異色先引到我當然入面聲優人氣都開始上緊

講真 經過正正式式1ST LIVE之後,唔好計之前大大小小EVENT live,依兩日又唔係第一次登台,唱一首歌又唔洗跳勁舞,都已經寸哂氣走哂音, 努力?努力係邊度? 我真係感受唔倒囉, 你話先天歌嗾唔掂我唔怪你, 體能依樣野可以練喇掛? 唱一首歌就上氣唔接下氣,我真係好想知佢努力係邊. 我真係唔知要有幾大想像力先可以係佢地身上見倒老女人影子.

麻油雞 好撚核突但係易記

就咁麻油都得

如果又整個倒模九人就真係唔會想追, 佢而家九個都有特色係幾好

公道D講我又真係唔見得老女人全盛時期有幾穩啵
但火火Live係廢又駁唔到

呢啲野唔講得架, 越舊越香架嘛

算啦 認真傾傾唔到咁唯有大家一齊9UP囉
係咁廢架啦 關你撚事咩

定睇完修音以為真係咁掂

等於喊住唱先係我既leader

所以我開頭都Okok算
見果林你咁爆小妹先忍唔到

不了
mayu 牙楠 (真leader)

睇碟幾好啊, 睇碟既話

Leader:wfc

追po笑撚到仆街
上面做乜鳩被害妄想症上身
自己不斷捉住人地d字眼發大黎講
仲要無踩到佢條尾

你話係水人心理唔平衡我都理解
睇落唔係但都咁大反應真係

後悔了
我地都係推廣返個茉優page算了

屌 一講唱Live穩唔穩你就上水
你好撚狗

落廣告了

ching我地係咪一齊踢過波

屌老咪屈

雖然佢地唔穩係事實

咩話電磁炮？

屌老
又想點

睇過第一次表演個後台映像就知，係後台做訪問果時聽到曬果時唱緊果個現曬型

咩話 火火1st Day1大西=神？

呢個修完音都柒了

呢個post成日逼害大西推

恨鐵不成鋼呀

講事實都叫逼害？

要扮演角色冇計

Music Station

hi

HI醉

hi碎

躝啦班尖狗

?????

踢波未!

武士道狗死全家吧

渡xx我老婆

++++++++++

agger ching

有新手場未！

有繆思林真係好
唔係粒花生點會又大又香

班尖狗躝未！

你香港沙拿都新手?操你媽

same
因為上年套天使先知道ちゅんるん同鬼鬼 誤打誤撞追埋虹團

唔中天使個event真係人生遺憾

同水炮車爆射繆思林ching真寺比碎料啦

買咗隻CD就心滿意足了

"不知為謂 不自量力"
BTW唔岩聽既都唔關我事 我只係話呢個係自己既結論

改名做真人/角色未？

安野希世乃係火火邊位手足

下個Po Po名 不知為謂 不自量力
到時記得提

‘あなた’黎

我係大西既あなた

咁有信心有下個POST

OK

有小妹係到輕鬆啦

希望過到30號先

..

虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流

ching唔中意又何必走入黎強行同人地辯駁
而家人地自主想法話見到老團影子就比你插
已經唔係話咩同老團一樣/EVEN 比老團努力既說話
一個影子都踩到你條尾
清睇睇醫生好
似係你無限神化老團，其他人沾到少少就比你當係玷污多D

指出毬亜撞咗名 轉頭先改

豬撚咪得 官方認證名黎

又到愛乃Ching

重要其實呢度唔少人都係 1+3代推黎 都唔知有咩好嘈

豬撚ああああああああああああああああああああ

認真覺唔覺 田中ァァァァァァァァァァァ都算ACG界最燃CALL之一

瑪莉亞

いつか 素顔を見せる日がきたら
そのときは笑顔で居たい

煲底見好黃ああああああああああああああああああ

CHING 捉鬼未
留意到有鬼扮自己人玩分化!!
FCed

如果佢係走返入u’s愛好者個Po到屌人講火火都理解到

即係muse有幾好有幾神唔通我唔知咩 我唔洗你教啦下話
唔比人推新野咁撚惡都有

唔啊 咁核突
Emma Verde/白咲花/ちゅんるん邊個好

空氣偶像吧

我就真心唔Like水水既
但我都唔會鳩撚到走入人地個場到狗屁囉
人地鐘意D乜洗唔洗同你交代
所以話蝻蝻Day1個Part Mc好撚中

撚豬麻

艾瑪·維爾德

來了來了

我睇完#276個巴打個留言之後喊到收唔到聲

想問個名點讀

ching咁古惑玩排除法

Tldr

本身諗住改Emma Verde但係唔可以有空格 唯有用呢個

恰小妹唔識日文？

我都唔識

虹團齊人未！！

田中埋堆

威了威了

同問
掛住ll個名一定會有人識
水團同火火都係掛住LL先多人知佢

拎μ's咁樣同火火比會唔會貶低咗人哋呢
好盲撐feel

你要知道人哋白手興家㗎

好難相信有人反火火

反埋你都仲得

你反緊啦

btw 聽聞都幾多架仔早兩日第一次睇火火都鐘意左

梳....

得你自己覺得貾低咋嗎
人哋點比較點諗關你撚事咩，係咪一定要100%白手興家先睇得呀依家，唔認同咪唔好理囉，問嚟把撚咩
講到依家好似一定要辛苦到老團咁先可以有收穫，十足十啲怨婦咁，日撚日開鬥慘大會

唔啦 唱歌咁廢又唔穩又要在透氣

貶低

得我茉優穩定

L

做back dancer果陣最高汁吧

O

出嚟踢波攬住你喊

L!

On9
踢得

無情講?

無呀屌你老母！！！

拉!

心淡，已經諗住到我打E

踢啦屌

輕腳D
小妹怕痛

拉

再嚟過

同以前啲痢迷一鳩樣
今季唔敢講

同啲反猁一樣，人哋踢起就J歷史

V

E

覺唔覺虹團=利物浦

か

靜咗....幫QQ

捱咗咁耐終於有冠

你ok我ok

未返屋企唔好睇田中篇野
成篇都痴撚線

こんばんは、

田中です。

ラブライブ！フェス、
２日間お疲れ様でした！

楽しすぎて、あっという間の時間でした…

あのキラキラした景色が今でも忘れられないし、
やっぱり先輩方のステージはすごい…

今回のステージで改めて

自分がラブライブ！シリーズに携わっているんだなと実感しました。

学生の時、小学校から仲の良かった親友とカラオケにいったときに、その子がμ'sさんの楽曲を歌ったのをきっかけにハマったラブライブ！シリーズ。

アニメも見て、スクフェスもはじめて、この子とカラオケに行く時はいつもラブライブ！、ラブライブ！サンシャインの曲を歌って盛り上がっていました。

そんなふうにラブライブのファンだった自分が今回、さいたまスーパーアリーナというおおきな舞台でμ'sさん、Aqoursさん、Saint Snowさんたちと一緒に２日間を過ごしたということを、当時ただのファンだった自分に自慢してやりたいですね(笑)

そして、
声優になる夢を諦めなくてよかったね、って言ってあげたい

ただただ好きで自分の日常として触れていたものに、信じられないけど自分が携わると決まった2017年。

この時から、田中の声優人生としてもそうですが、田中自身の人生もガラリと変わったと思います。

だって、まさか自分がさいたまスーパーアリーナで歌ったなんて。

何万人もの人の前でみんなと、そして1人でパフォーマスをしていたなんて。。

信じられません…夢みたいです

何度も何度も泣きそうになっちゃった

たくさん璃奈ちゃんを演じてることができて、
たくさん歌を歌えて、
その歌をキラキラしたステージでライブができて、
お客さんと一緒に楽しむことができる人生になりました。

すべて
ラブライブ！という作品、
そして天王寺璃奈ちゃんに出会えたおかげです

そんなわたしの人生をキラキラにしてくれたラブライブ！シリーズに感謝し、そのメンバーの一員になれた自分に自信をもちながら、
これからも虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会、天王寺璃奈として精一杯努力していきます！

ラブライブ！最高ーーー！！！！

ありがとうございました！！！！

それでは〜

喊左仲有武道館同紅白等緊虹團同你阿

田中ァァァァァァァァァァァァァァ

大佬踩過界

鬼鬼

瑪利亞有自己另外影既相未

無朋友啩 等緊佢派糧

張相同而家個樣差咁遠

佢會係with line果邊貼出黎
垃圾公司懷疑唔比佢貼咁多

睇佢twitter d相同佢lovelive d相都差好遠

唔post多啲嘢點紅啊

空氣偶像咁樣就夠了

城之內樣先係真面目

想睇

QQ 喎

比呢個好睇十倍咁上下

係嘅

前田暢飲個節目好撚正
你係估唔到佢個樣都呃到下人但咁撚麻甩

估唔到我開左頭引左個ching出黎開戰
多謝咁多位虹團手足撐住個場

但屋企又好多公仔仲成日整小玩意同送野俾其他member

無中文點睇呀 識撚日文？

你自己同田中講

而家個感覺係 明明我由水團一開始就追到尾
你走入黎同我說教 水團幾傳奇幾神幾慘
我屌你老母啦 你推得耐過我先出聲啦 學人說教咁
洗撚你話我知咩
就係咁

佢第一日忍到重想點 不割 撐我地leader

不過下次mc 都係俾真leader 做吧

真,唯有下次俾大西講

leader又贏

如果有d睇晒三代既手足歡迎分享下
因為我對水水認識有限
係呢兩日水團leader講mc都ok先叫有d認知
我自己係咁理解三團分別
無分高低 純粹講感覺
老女人唔洗講由0開始跟住佢地行左條路出黎
水係睇到底佢地跑唔跑得完條ok難跑
加一路有人喝倒彩既跑道
火係將上兩代build up出黎既好多傳統放棄
都係拎番同一set新手裝就跑條新路
隊隊都係涯出黎架啦 我地fans角度覺得佢地易跑啫
你估d stage真係易排咩
是但有場live搞柒左都死亡啦

有mayu係到救場我唔擔心了

仲講

完啦好嗎

岩岩睇完田中blog
田中人出黎！！！

我淨係追虹團㗎咋 唔好搞我

空氣偶像終於脫離迷霧派糧啦

鬼頭心出黎！！

鬼頭人！！

唔岩睇咪唔好睇 唔好阻住人地睇我有我追關你撚事
諗起尋日lv火火唱緊 有條大陸狗喺到開喇叭打班尖
屌完佢 再喺佢耳邊嗌call
尊重下得唔得

班尖狗

我引戰狗

到！

田中人？

我婆ああああああああああああああああああああ
Awsl

流石巨

唔撐田中都唔好話自己虹團人了

黃藍是政見
田中是良知

收島風有人帶班尖趴踩場
目測袋推（已逝

唔係好慣無咗塊版

我黎

小妹着左班尖法披去

個垃圾post突破20頁要還神了

而家唔講驚遲下冇得講

樓主咁低質都過到廿頁既話
真係多得火火夠高質搭救

同意請正皮

放個核彈吧

岩岩先喊完又要再喊

下 樓主高質啵

高質妹仔

踢得

相良人出黎！

人呢

死哂了

鬼鬼出糧

ああああああああああああああああああ
Awsl

突發 mayu又出核彈

阿鬼真係好有心自己都上曬位咁制

見咁靜黎POST下野吧

蝻蝻

147 146

ema同小宮同一日生日

そらまる buddy

唔知咩event逢田做mc 自此就好撚熟
特登走去睇水團搵佢影相

HI ALL

岩岩火星番黎？

YS
歡迎未

地球既咁多位 小妹返黎了

幾時番火星

歡迎未?

歡迎了

咁叫小妹個名未

有冇手足要叫爸爸了

一睇就知係親生

真。。

相良人出黎!!

有冇手足想睇認真野

貼未

???

貼未呀 訓著啦好眼訓

可能呢度d手足睇完呢張相冇咩感覺
因為相信大家其實對久保田未夢呢個人完全唔了解，你只係知道佢本身係半個idol，你更加唔會睇過佢d live
但我覺得虹團手足聽之我講之後一定明 (如果tldr就算了)

嚴重d黎講，呢張相代表左牙夢成個career、或者佢到目前為止人生嘅夢想
所以我係公司見到果一刻即刻喊撚左

佢原文係
「約7年前、お仕事でご一緒してからずっと夢みてた。せんぱいがみている景色、わたしも一緒に見られる日がきたらいいなあって。まさか本当にくるなんて。今までも、これからも、憧れの、だいっっっすきなせんぱいです！！！！！」

佢係7年前咩都唔識果陣，所有野都係德仔教佢，包括點樣做主持呀、點配音等等啦。當你遇上一個咁樣嘅人 牙夢對德仔已經沉船到接近愛情果種程度
你可以google下佢個twitter「そらまる」呢個詞係足足出到8頁result
佢嘅夢想就係有一日成長到可以令前輩都欣賞佢嘅人，終有一日可以好似前輩咁犀利

你可以睇佢打果d野，其實就同你自己想同個推講嘅野基本上係一模一樣 雖然佢自己本身已經都係個idol，但其實佢同我地一樣，簡單講都只係一個想日日見自己個推嘅死毒撚

ASL超級難得有機會可以企埋同一個台，諗都唔諗就衝出去攬住前輩

雖然佢係自己嘅組合已經可以話好成功，上過武道館，但佢覺得自己都重未做到當初應承過德仔要成為嘅果個人，因為muse實在太出色了，已經去到可能史上最佳嘅水平。係佢根本唔知可以點繼續向上果陣，呢個時間點佢遇上左虹團。
不過講到個背景咁複雜，其實可以一句講晒：「我好想同我最鐘意嘅人企係同一個台！」（相信大家冇可能唔明）

其實佢入虹團真係一個好撚困難嘅決定，因為你知d idol豬幾撚惡，佢地唔會咁輕易接受LL呢個project，而事實係佢入左虹團之後真係有d本身i☆Ris嘅fans係twitter度有不滿 (雖然唔多就真嘅) 。但佢係篇訪問都講到明，如果呢一次我唔take呢個chance，咁我一世都冇機會追到前輩了。

呢篇野係今年德仔嘅birthday event佢睇完之後出，其實佢本身好少去其他聲優/同事/fd嘅live，又或者去完都唔會講，唯獨德仔唔一樣。

睇到呢句再睇返佢個Tweet
「せんぱいがみている景色、わたしも一緒に見られる日がきたらいいなあって。」（大意係：前輩見到嘅景色，我真係好想有一日可以同你一齊見到 咁上下吧？）
呢段野完全係佢對追唔到muse果種距離嘅唔甘心
同時為左鐘意嘅人不惜一切都要入去虹團嘅感受
而係呢2日，係佢人生入面第一次同前輩咁接近
去到下面果句「今までも、これからも、憧れの、だいっっっすきなせんぱいです！！！！！」用我自己嘅文字打出黎嘅版文就係「屌你老母我好撚鐘意你呀ああああああああああああああああ」

所以如果你都有質疑過，牙夢其實係咪屎忽痕、太悶想搵d新野玩咋？呢篇野可以解答到你吧

sor打打下真係too long

too long

Feel到位手足真係好鐘意牙夢 but tldr

個心路歷程 懷疑清就係牙夢本人

果時校服幅相幾fit

其實都係19年先開始漲到依家咁

牙夢真好女仔

下個Po頂置埋了

Ham左

幾時先還原番果林同愛露腰衫

德夢是常識吧

估唔到以前好瘦得棚骨(無追iRis

係唔同場合聽佢講野 再聽完1ST LIVE佢講到喊果段野 就寫得出了

呀夢

其實個期點解咁瘦

我係火火人啊屌

Dear my friends!

Yes!

幾時先可以再睇火火
1st又6月先出
好難捱

幾時2nd live

我唔洗佢好似武士道班畜生咁幾個月一次甚至一個月就黎次大公演
但起碼我想知道究竟仲有冇2nd live 幾時攪
無野去期待好難捱呀日子

其實所有野都要等套動畫出黎先知
一年一次live就夠了 唔洗太密

冇野睇 冇人生意義好掛住火火

奧運邊有場呀

沒有火火的第二天
雖然天氣不是陰天
但我心裡我陰霾怎也揮不走

奧運無咪落Mk

奧運係咪即係the sky

開多次細event, 9up下披露下組合歌都好阿

落海運ok?

98吧

睇lovelive fes先第一次接觸虹團 本來淨係推μ’s 因為佢地真係一手一腳創造咗無人能及嘅奇蹟
但係今次虹團比我嘅感覺係佢哋9個人都好努力去追逐μ’s嘅影子 就算有啲成員已經有一定嘅知名度 但係同自己一樣 都係μ’s嘅fans 希望可以更加接近自己嘅偶像
每個人嘅演出都show到嗰種熱情出嚟
希望而家入坑唔會太遲

又黎round3
因住又比人屌

Btw新入坑誠意推薦睇上年8月幾出果隻BD
收錄左1st album既發售 event 唱哂9首solo+tokimeki既live
遲下6月就出上年12月攪既1st live BD

下個po加番唔比講影子未

其實講唔係問題，同ll系列好難唔拎黎一齊講，但人地係要話你借d意乘機踩其他團都冇計，但呢個係虹團post

我睇到了，係前輩既Shadow

睇完#531個留言又喊到收唔到聲

呢到圍爐post
有咩事都有手足撐住個場
佢出去講就幫唔到了

呢個post全靠有虹團名member頂住感動到喊左

果林手足

Leader今日Twitter 最新條片曬腳派糧

ああああああああああああああああああああああああああああ

awsl

虹團二隊PxxxxPxxxx係咪就黎有活動？

星期日發售event mini live+手渡

幫我問下leader對新project有咩感想

去讚佢了 好大進步

其實新團仲要咁趕賣到O榜40幾位算唔算ok?

呢D聲優小隊其實9成都過眼雲煙
唔識講

事務所隊

有人買到有數字算係咁了

多得虹團手足俾面

買唔係問題 次次都要煩點處理無位啦屌

派俾呢到手足

當派哂都仲有好多

去event每人派d落禮物箱

小妹真係咁做緊
家下睇D火火以外真係塞禮物箱送比人...

捐比星火吧

最鐘意睇佢地手渡會近戰果part
有一半以上都係本身係fans 而家無啦啦擁有左fans
跟住睇得出佢地好撚緊張但又要格硬同班毒撚玩

ああああああああああああああああああああ
awsl

本身都有艦狗睇內田秀嘅
高柳知葉都有馬娘
但一定虹團狗最多嘅

我都想玩

痴線 幾年黎都冇見過豬撚瘋狂9up

淨係去過少歌牙楠個手渡會拎左張海報
牙夢果d就完全唔係呢回事黎 冇得講

開心到癲左

又露底
武士道狗

好人好姐點會迷武士道

依家先知佢係武士道狗？

豬撚配豬豬真係命中注定

Fgo幾時有角俾佢配，如果有佢應該開心死

想課

唔課但想中

實測左 AS係有償石先出到UR 無償石必出9R 1SR

最9係虹團全限，歪又歪其他兩團

出黎！！！！

On9
快撚d歪老團比我

淨撚屌驚淨係識歪水團ur出黎
嬲撚到del左

老女人果d起始UR我已經差唔多中撚晒但其實我冇一張想要

開驚只係抽過果林同雪菜pool,次次都歪，而家直接買左個雪菜同果林ac玩

歪水團都好呀 啲卡都勁（果南 曜 梨）
我歪到隻vo nico突3

利伸為虹團先玩中其他團完全冇感覺，主線中間去另外兩團到我skip曬劇情

酒豪

我永遠喜歡大西亜玖璃

城之內

我唔想做人啦

麻油人呢

戲精

諗起佢老豆

我係前田老豆呀屌

無頭髮？

Ching睇完篇野再聽多次wish 望住d歌詞
就會開始覺得首歌好恐怖同埋知佢d2唱到一半喊乜春

小妹我明
我睇大西都喊

喊住叫佢回水

加推討論區

窮撚無錢去睇 想問下係咪9個都有喊

我剩係想講
田中人出黎

未加推 不過有啲興趣所以follow咗先

前田 mayu同指出係台上叫忍到
但聽佢地講法應該番到入後台9個攬埋一舊喊

鬼頭多到車尾燈都見唔到

根據牙夢嘅講法
之前個mini live (3月）
每一個人都係成面濕晒咁返後台
今次唔信佢地忍得住

點夠鬼滅打

好記得阿灯1st喊到要背住台

喊到痴撚左線嘅係 田中>楠木>鬼頭
牙楠係鬼頭講緊果陣係台度爆喊足幾分鐘

其他人都係抽泣下 （個leader一早喊乾左了）

都叫睇左佢成年幾
第一次見佢崩到咁

果日喊之前仲要神級表演，最神既一次chase

咪撚反leader
佢走太前
佢先係真係領導緊火火向前既人

呢度得我唔反同真心支持

問左小妹未

收返

小妹真心支持
但唔反=對唔住良知

呢2日fes表現已經進步左好多

仲想反既請先跨過我既dead body

ching姓楊？

台灣ching?

有冇ching未入黎

又小圈子？點開新Po

阻住行動post了

上熱門未

你係鬼

我係鬼頭老公

牙鹿30都仲係正過leader

leader屌打!!!

大佬

高佬前田既真實身高

P

娘娘又派糧

我永遠喜歡大西XXX

大西真係一個好好既女仔
請珍惜...

點睇都田中好d

BLK左條友 唔洗再覆
對佢好失望

全部都好女仔吧
(幾時先有人要なっちゃん)

珍惜了
希望佢黎緊全力走黑化路線

佢真係好叻女

好QQ

早

我

我全都要

大家都係想睇呢張者，推

全力G持QQ leader

距離30號又近一日

準備好一齊做condom仔了

小妹表示支持leader

一早俾leader劇透左,珍惜最後時光

+1 冇理由唔撐

我永遠喜歡......

在心中，希望仲有機會見再着呢件衫，呢套得leader同少數member carry到

一日唔死一日都仲有機會
我都諗唔到仲可以睇多次μ's

邊個反leader即係同我過唔去了

收聲啦

田中舊icon有feel d

Jan

終於到貨

豬撚好似比人打開左個講野switch咁

fes果時比人打開了

好耐無見過佢喺其他人嘅tweet留言
(隻貓好得意)

佢得意D

係both

@...

これはクボタの独り言。
つぶやき、みたいなもの。

のほほんって読んでくれたら嬉しいな。

約7年前に、生放送の番組で初めてせんぱいとご一緒して。すごく優しくて、大好きになって。
生放送のゲストにきてくださる方々も、他の作品や現場でお会いする方々も、すごくすごく優しくて、大好きになっていって。
そんな大好きな方達が、大好きなせんぱいが大切にしてる景色、わたしもいつか、一緒に見る事ができたらいいなってずっと思ってた。憧れてた。

でも、無理かなって。
そんなチャンス、私には絶対こないと思ってた。

だけど、私にもチャンスが突然訪れて、
ぜったい、ぜったい受かりたいって。もう、今しかないの、私には、このチャンスしかないのって
心から思って。願って。

願いが通じたのか、チャンスを掴む事ができた。

それでも、同じシリーズの作品には入れたけど、一緒にステージにたって、同じ景色をみることは…出来ないのかなって。

2020年1月18日、19日。
夢が、夢じゃなくなって、現実になった。

この作品で、9人全員とお会いするのはこの日が初めて。 すこし緊張しちゃった。

大好きな方達は、私の顔をみると「みゆたんだ〜！」「みゆたん、お姉さんになったね〜！」って笑顔で話しかけてくれて。
ああ、わたし、やっぱりこの方達が大好きだなって。

優しくって、可愛くて、かっこよくて、
これからも憧れの、大好きな人たち。

これからも、ずっと、大好きなせんぱい💓

ん〜〜！しあわせ！！

みゆたん(▼・ω・▼)

證明比手足睇我唔係9up了

牙夢篇核彈睇到喊左

推

不知為謂 不自量力

梳囉

大西十足十KEY上去咁

見到阿灯髮型以為回到兩年前短髮番黎了

着極得果兩件衫，慘到，大家資助未

牙楠剪左髮啦ああああああああああああああああ

佢之前同d member去迪迪尼件私服

唔啦 佢咁奸咁古惑!!

唔好講leader住了

前田個着衫風格真係好正

前田真係好正

少女外表大叔心

大西真係好正

咁就已經30頁

睇番相麻油有種比全部人呃一齊着顏色衫但最尾得自己着既感覺

...

入晒戲 かすかす上身

睇黎新年前有望爆POST了

如果你既遺願係呢個既
就交比我來實現吧

下個post可以改定永遠懷念虹團，準備接受死刑

虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流（3 ) 不知為謂 不自量力

1st live就係final live

kasu人出黎

feel到套動畫會好似ML個套咁

光復虹團

我唔做人啦

做牙夢隻狗？

唔啦

咁做貓？

問問問洗5洗同你交代?

想知？

關心手足呀
一陣聽日就肺炎點算

小妹去做竹鼠了

佢肺炎人

佢去左做蝙蝠俠

我無錢做唔到了
想做香港警察

かすみん生日都幾多tweet

我係KASU人呀屌

Leader黑歷史

麻油又贏

唯有我跟住d字抄張比佢了

又要團內不和了

・・・・・・
在前隊長大西亜玖璃的敘述中，我們有幸得知事實的全貌。原來在明星學生妹9週年慶典中已經埋下了是次更衣室衝突的導火索。
事源在上次慶典後，老人團中作為前輩的そらまる為了鼓勵虹ヶ崎的後輩麻油雞，送出了浴鹽及直筆心意卡，這對麻油雞來說既是獎勵亦是鼓勵。本應是一件感人的小插曲，但麻油雞的後續行為，卻使整件事變了調。數日後，在虹ヶ崎成日的例行集會中，她不斷向其他虹ヶ崎成員一臉得意的炫耀從そらまる手上拿到的禮物，感覺就像是在宣示大佬認證一樣，同時還不時有意無意的向著久保田未夢暗笑。初時久保田只是一臉羨慕的和眾成員一起打趣麻油雞，並沒有注意到麻油雞的小動作，但漸漸的久保田發覺了不對勁，明明有時候自己不在麻油雞的視線範圍之中，但麻油雞總是很快就轉到自己臉前，眼角總是不時向著自己方向望著，在談到そらまる時的聲量亦是特別大聲。在如此露骨的小動作下，便是弱智拿白卡的都知道油麻雞是在自己身上獲得優越感。頓時，久保田的臉都全黑了，其他成員亦慢慢察覺到了麻油雞的小動作，場面氣氛突然變得十分尷尬，這次聚會亦很快不歡而散。
當晚，久保田在推特上轉推麻油雞的炫耀貼文，並表示自己十分羨慕。表面上，大家看到了貼文只會以為成員互相打趣，關係十分親密，但在是次衝突後大家再看回當時的貼文，頓時才驚覺貼文上的表情符號，是有特別意義的。在此後，當・・・・・・
請登入回覆後繼續查看

ktkr

阿灯又笑卡4卡4

CCCCCCCCCCCCCCCCCCC

阿夢唔識玩，唔合群

感謝大大無私的分享

登入左

ccccc

收到風牙夢今日做午間radio果陣locker多左枝木棍

leader

新c位就決定係你了

生得最高嘅做C位

Lantis新年會限定c位

Feel到武漢人全部係leader推
聽完開花宣言就遍地開花

呢到D手足一早已經開哂花走得好前

生化革命

一齊陪虹團埋葬

得你陪

我仲要睇Prima Porta!!!!

我棄了，過左30號再算

分分鐘我地早死d

你地

睇完1st live day2無憾了

我仲想睇火火final live

日本都有確診個案

我武漢人

nwsl?

nmsl?

痴撚線
豬撚人出黎！！！

P唔p都唔係重點，最重要開美白

P圖人出黎

派糧了

我支持指出毬亜 你可以打我了

P到

大西人出黎

比我打未

比指出打一拳應該直入ICU

大西人!!!

條女好撚奸呀
偷撚左我個心呀
去邊到報失好

佢個樣真係好蠱惑

真
又貪錢又蠱惑
最慘係仲要真係廢

最叻走音

唔洗再覆隻賤種狗 由佢自己單機

豬撚...

ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

隻馬幾qq

要執了

幫QQ

本fan book都重版到利伸未拎

無錢買

ching喺amazon買?

仆街早幾日係日本無買到

貪幅封面海報係gamers網到訂

豬撚： 五大訴求！

豬撚

l4d2++++++++++++++++

打未呀屌

321691893 加未

ちゅんるん黐咗線啊 係咁講嘢

98未

都係我唔好

好似DEL左隻game...

BLOCK得啦

Siu4

wwww
草

要日本地址

冇人幫你收嘅寄轉運就得

有無推介邊間
(之前無買過

通常都用buy&shit吧

Same

新一年係虹團年

牙楠都好撚勇 夠膽夾係中間

我仲大膽 嘻

可能一時腦殘以為係虹團event

一返更衣室就往死裡打

暗示左要執了

係俾緊壓力官方快D搞2 live

火火
21/9/2017~19/1/2020

蝻木人出黎呀

吹雞呀

已經比人捉哂入隔離病房了

虹團新衫

豬撚icon出黎

倒數執柒了

牙夢好QQ

敵「1400人の前でソロ曲歌え」（2019年3月）

虹ヶ咲「はい」

敵「9000人の前でソロ曲歌え」（2019年12月）

虹ヶ咲「はい」

敵「35000人の前でソロ曲歌え」（2020年1月）

虹ヶ咲「はい」

「あなたにとってラブライブ ！とは？」

えみつん
「青春」

杏ちゃん
「大好きで大切な宝物」

あぐぽん
「夢が叶う場所」

Leader行到

睇到喊撚左

大西亞Pepe: 我就係要借粒粒去上位

但俾營運撚化破壞緊夢想

敵「3代目出すぞ」
虹ヶ咲「はい」

虹ヶ咲「3代目…？」

敵「3代目出すぞ」
虹ヶ咲「はい」

虹ヶ咲「3代目…？

咩話？condom？

敵「お前は35000人のトップバッターだ」

大西「え」

敵「デビューアルバムは１年待ちだから」
敵「媒体別の活動終わるらしいけどアプリまだできんわ」

敵「毎月やってる投票、あれビリは脱がすことにしたから」

敵「アプリできたけど君らだけURないし出番格差盛り盛りにしといたから」

敵「2ndアルバムはスクフェスの宣伝も封入チケットもリリイベもないけど売れよ」

敵「当たり前だけどスクスタのMVもないからな」

敵「新シングル出すけど歌うのは一人な」

敵「アニメは決定じゃなくて製作決定だからな放送なんていつになるかね」

敵「ついでに画風めちゃめちゃ変えといたから賛否あるけどよろしく」

咁似我打d野

虹團人好難唔屌營運

我信本身冇預動畫唔係9up 雖然大家都笑左
但如果唔係佢地個人做起左個自己個名氣 我相信真係會做下手機驚就收檔

識打日文

咁虹團係驚喜係意外係真既冇得怪......但你又動畫化又加埋ll school idol project落logo到,自然比希望fans以為真係轉正，而家最驚係假希望者

不自量力

Feel到任何一隻碟賣得差d都會成班妹仔比人捉上公司屌

唔好
最多小妹買多幾隻
要屌既比我屌好了

哭了

有冇LINK睇?

得b站

我中虹團都係多得B站個虹團字幕組

最快應該聽日有電撃G's消息
最遲都應該28日

睇緊1st live d回憶等執柒了

仲諗住下次live阿灯再玩番

みんな！！！
会いたかったよ！！！

。。。。。。。。。。。。。

冇所謂啦
咁多年拉拉狗
再大嘅風浪都熬過啦
就算真係有咩大事其實都好閒

Prima Porta應該有更衣室事件 好撚串

茉優琴日係比人打到入廠 唔係訓覺

岩岩有首今次第一次Live既 唱完之後內田秀話唱緊果時其實好想喊 但因為首歌係初披露 所以點都唔喊得
之後全場望哂落leader到

聽到leader細細聲屌佢老母

收島風好多手足去同牙秀講英文

去到邊都係妹仔

勁醜惡

內田彩條仆街入場睇1ST就係為左拉笑料 你估真係去睇

打錯字添 牙秀先岩

leader咪識講普通話

內田彩都反？

長者卡都有人討論?

問你先知

你地反緊牙彩定牙秀？

問佢先知

我反leader

下個post整返個花名表先睇得明

有冇人知麻圓個名點黎

Leader可以再假d,我140抽都唔撚中

llas狗抵死

leader肯定又係all in扮一下中

虹團聲優花名／特色

大西亜玖璃：あぐぽん、leader、大西阿古路／走音、喊、奸（我冇野補充了）
相良茉優：まゆち、麻油雞、茉優親／MC帝、生放送被hey0目標1號
前田佳織里：前田（まえだ！！！ )、かおりん／飲酒MK妹、好串、但又好識讚人（member一手料）、矮到仆街（146cm成個LL最矮）
久保田未夢：みゆたん、牙夢／成日扮大佬串鳩ｄ後輩、叫d fans扮狗、日日食肉食到好撚肥
村上奈津実：なっちゃん／唔記得自介完要擊掌、釣魚好撚勁、（呢度好似從來都沒人討論佢）
鬼頭明里：あかりん、牙鬼／畫畫屈機到仆街、屋企好撚窮、（好似有人派書）
楠木ともり：ともりる、牙楠、牙灯、灯露、我楠／真。leader、號稱live從來唔失手（member一手料）、唱功擔當、mc講多兩句就會長到仆街但係又好撚感人
指出毬亜：ちゅんるん（近半年先有人用）、まりあ、豬撚、麻圓／mc比前田skip、牙夢唔記得左佢叫咩名、twitter唔見人（1月18號之前）- 三樣加埋被稱為「空氣偶像」、屋企隻貓超級qq、生放送被hey0目標2號（主要對象）

田中ちえ美：田中ァァァァァァァァ、ちえ美（無啦啦話自己叫田中係因為屋企人去左睇佢，覺得係屋企人面前比人叫自己個名好羞恥）、切咪／生放送氣氛之鬼、fans代表（完全比佢講中晒）、信左虹團本身唔會動畫化嘅人、1st live哭到痴左線、比牙楠讚佢用角色聲唱歌都超穩定

打左幾耐

10分鐘吧

咁得閑

走音、喊、奸

仲有貪錢同埋廢

又杯葛leader

leader有我就夠了

學到嘢

希望大家睇完呢段就算洽鳩牙路都唔好反虹

Leader個妹仔樣真係睇到都覺虹比營運洽得好慘

打者愛也吧

咪啦

冇人搵我拜年就係咁

搵完leader用步夢聲幫我打氣抽卡
Feel到下個十連會中

中SR R步夢都係中

下星期唔同leader講野了 嬲左佢
搵麻油雞了

再抽我就係武士道狗了

你抽唔抽都係 收聲吧

我人生意義就係反武士道

有冇PxxxxPxxxx repo分享

得閑有精神先 好眼訓
最記得就上面單野 好醜惡

岩岩坐低得閑
想講leader皮膚近睇都幾差

唔好話近睇，有時睇片都唔得啦

Btw唱左4首又跳又唱真係幾抵睇（其中一首重覆唱 不過係應援版）

手渡左5次 但無得指定member黎講都幾尷
走埋去講lovelive 其他3個焗住聽

咁我估有大半人都係咁上下原因

叫到leader用步夢聲幫打氣果時勁尷

Awsl！！

但係都係唔中

想像到都尷，leader佢自己都應該幾尷下，4個人係隔離

優越感

唔中呀
家下等一陣得閑拆埋手渡返黎D poster睇下有冇中直筆先

拉拉狗騎劫完人地個event未

利申騎過

我今日著住蝻木衫去

我著水團

咁我下次著Roselia

武士道狗 割了

咩話 Allstar？

虹團連濕鳩mini live都未開果陣 我同佢講
我好鐘意虹團

Feel到佢個樣唔多信

曬古慘？

冇了 我水水人

新人留名

難以置信 吹左39頁

1001

聽人講都有幾個唔知咩人去同牙秀講英文

中左直筆poster...
我愛leader！！

咁中ur未

唔稀罕了

update下先

上原歩夢 // 大西亜玖璃
Twitter:

中須かすみ // 相良茉優
Twitter:

桜坂しずく // 前田佳織里
Twitter:

朝香果林 // 久保田未夢
Twitter:
Blog:

宮下愛 // 村上奈津実
Twitter:

近江彼方 // 鬼頭明里
Twitter:
Staff Twitter:
Instagram:
Website:

優木せつ菜 // 楠木ともり
Twitter:
Youtube:

エマ・ヴェルデ Emma Verde // 指出毬亜
Twitter:

天王寺璃奈 // 田中ちえ美
Twitter:
Blog:

記得下一個post名用返句金句

唔記得咗咩不自量力

Feel到下個post頭d相會變晒ll fes d合照

搵人開Po吧
大西絲唔得閑開Po

爆左佢我搞吧

咁快爆post

估唔到開到Po3
仲要30號前開到

下個就係final poRIP condom同好会

牙夢清喺唔喺到開po

痾完屎了